日劇龍櫻2第二位女學生公佈

日劇龍櫻2第二位女學生公佈

志田彩良（しださら），1999年7月28日出生於日本神奈川縣，日本女模特、演員[1]。

2013年，作為雜誌《Pichiremon》的專屬模特出道[2]。2017年9月16日，主演的電影《光之旅》上映。2018年7月13日，出演的青春電視劇《啦啦隊之舞》播出。2019年4月9日，主演的電視劇《his～他沒有戀愛打算～》播出。

仲淨四個未公佈😂

冇結衣bb?

可能客串

結衣個樣仲後生過佢

小池徹平個樣仲後生過佢地

d女唔掂

一條乃團女女都冇

等緊平手

咁老積既D人

龍櫻1 好撚好睇

以為左上係陰謀情人

重睇返次1先

希望係真、啲人估錯哂d學生

男人唔係人

唔明你意思

我要插班女學生！！！！

唔撚掂

岩岩追完半澤2 又見到左便個兩位